自認係毒撚就入一入黎

Hi

hi

入錯sorli

H....i

hello

屌 我出返去先

做乜撚野

？